其實呢個世代入唔到U真係好垃圾

基本上而家公開考試衰左
只要讀一兩年high dip、副學士
正正常常都會有local u offer
有啲仲有三大offer
所以話大學真係好撚易入
入唔到自己檢討下

利申: final year, 覺得讀大學好撚廢, 但係死死氣氣都要攞返張cert

起碼first hon或者master先叫有學歷啦

以前十幾萬人爭, 而家幾萬人爭.

Master有錢就讀得
有doctor先叫有學歷

啱
Doctor以下真係抬唔起頭做人

不過呢個世代讀到doctor都無咩用
學歷不被重視

自high撚睇人唔起同條件冇關